# メモ

2018-03-14

- 解説、サンプルコードを見ずに自分で実装できた。

- フィボナッチ数列を求める関数はDPとメモ化再帰の両方で実装できた

- メモ化再帰ではグローバルなマップを使わなきゃいけないということを忘れていた
  - グローバル変数（関数の外で宣言した変数）はなんか美しくない気がするけど、こうしないと引数にマップを渡すことになって、それもあまり美しくない気がする

  - どっちがいいかは好みの問題でしょうが、引数にマップを渡したほうが好きかもしれない